【反送中】人人要堅信 戰勝免卻恐懼 （原曲：差一點我們也會飛）

好希望大家可以一齊撐落去
終有一天我們會飛

作曲：戴偉
La La La La La La La La
雞蛋撐到尾 硝煙終遠離
漆黑中自由再奏起

靠眾人擊倒這巨獸 溫水般的操控
要付上五十歲
若噤聲 只能存餘假象
馴服於 不妥協聲音裏
沒法躲 信念已經遭碾碎
誰絕地同往 去令暴政粉碎

人人要堅信 戰勝免卻恐懼
仍無法絕望 終將改寫歷史
尚有夢 我與你 朝自由吶喊
冀盼有同路人迴響 不分非勇 無悔傷

還是要堅信 這裏會有希望
夢傘後 我與你 在歇力向前方
不割蓆 同衝 蒙著面上
盼會 見勝利曙光

百萬人 攜手行 決心一再奮戰
Singing Hallelujah to the Lord
百萬人 能堅守 在你背後方
為未來爭取多一點
為香港戰

人人要堅信 戰勝免卻恐懼
同時要寄望 獅子山的成果
尚有夢 我與你 朝自由吶喊
冀盼有同路人迴響 不分非勇 無悔傷

如能夠擊退 在炮火裏
（百萬人 攜手行 決心一再奮戰）
從無意退讓 忘記生死
（雞蛋不惜撼牆眾高歌）
繼續行
（百萬人 能堅守 在你背後方
為未來爭取多一點 為香港戰）

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

推
不分非勇 目標要一致

再推